[JS3868 61431 61434] 理大電子計算學系相認區

入咗JS3868 61431 61434 理大電子計算／金融科技嘅大家不如一齊入黎telegram group傾下計識定啲朋友先
另外大家有咩問題都可以係度交流下睇下答唔答到大家

想報ocamp要點做

去12-13/8 oday啦 認住SCS 個檔口
如果呢兩日都唔得閒去嘅話可以試下fb搵下佢地

不過個人建議13/8黎 會小人啲department又有開工

O day咩嚟 完全零了解

就係俾你地去報ocamp lol

咁要帶啲咩去

Sorry今日有d忙依家先得閒
要帶錢報ocamp同埋finance office交左su fee個版cap圖
詳情可以睇翻

知唔知要帶幾多錢

留名